1857 #理大 現時所有出入口已封

唔夠FA物資又唔夠火魔
可唔可以即刻反包圍